const allQuestions = [
    {
        question: 'Co ukoi nerwy i zastąpi cytrynę?',
        answers: ['Ziele angielskie', 'Mięta pieprzowa', 'Jaskółcze ziele', 'Melisa lekarska'],
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        question: 'Jaka część mowy odpowiada na pytania: kto, co?',
        answers: ['Przymiotnik', 'Czasownik', 'Rzeczownik', 'Przysłówek'],
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        question: 'Co powstanie z wody, gdy ją zamrozimy?',
        answers: ['Para wodna', 'Chmura', 'Lód', 'Mleko'],
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        question: 'Kogo uratowała Calineczka?',
        answers: ['Kreta', 'Jaskółkę', 'Pingwina', 'Żabę'],
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        question: 'Jaka legenda jest związana z Warszawą?',
        answers: ['O smoku wawelskim', 'O Popielu', 'O Wandzie, co nie chciała Niemca', 'O syrence'],
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        question: 'Kto ma łeb obdarty?',
        answers: ['Kto późno przychodzi', 'Kto jest krótko ostrzyżony', 'Kto gra w karty', 'Kto ma nos zadarty'],
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        question: 'Co nie jest nazwą stylu pływackiego?',
        answers: ['Rekin', 'Kraul', 'Żabka', 'Delfin'],
        correctAnswer: 0,
    },
    {
        question: 'Która z tych małp jest największa?',
        answers: ['Orangutan', 'Kapucynka', 'Szympans', 'Goryl'],
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        question: 'Jaki jest numer straży pożarnej?',
        answers: ['996', '997', '998', '999'],
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        question: 'W jakim mieście jest Wawel?',
        answers: ['We Wrocławiu', 'W Warszawie', 'W Poznaniu', 'W Krakowie'],
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        question: 'Ile jest znaków zodiaku?',
        answers: ['12', '10', '15', '20'],
        correctAnswer: 0,
    },
    {
        question: 'Jakie są najwyższe góry na świecie?',
        answers: ['Tatry', 'Himalaje', 'Pireneje', 'Alpy'],
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        question: 'Który instrument stroi muzyk?',
        answers: ['Tamburyn', 'Okarynę', 'Kotły', 'Czynele'],
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        question: 'Z gry na jakim instrumencie słynie Czesław Mozil?',
        answers: ['Na kornecie', 'Na akordeonie', 'Na djembe', 'Na ksylofonie'],
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        question: 'Ile to jest 1111 razy 1111, jeśli 1 razy 1 to 1, a 11 razy 11 to 121',
        answers: ['12321', '1 234 321', '111 111 111', '123 434 321'],
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        question: 'Kto jest mistrzem tego samego oręża, w jakim specjalizowała się mitologiczna Artemida?',
        answers: ['Zorro', 'Legolas', 'Don Kichot', 'Longinus Podbipięta'],
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        question: 'Komiksowym "dzieckiem" rysownika Boba Kanea jest:',
        answers: ['Superman', 'Batman', 'Spider-Man', 'Captain Ameryka'],
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        question: 'Skąd pochodził Conan Barbarzyńca?',
        answers: ['Z Rivii', 'Z Oz', 'Z Mordoru', 'Z Cimmerii'],
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        question: 'Co według Leszka Kołakowskiego jest sklepieniem domu, w którym duch ludzki mieszka?',
        answers: ['Rozum', 'Bóg', 'Miłość', 'Czas'],
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        question: 'Odrażający drab z Kabaretu Starszych Panów dubeltówkę weźmie, wyjdzie i...:',
        answers: ['rach-ciach!', 'buch, buch!', 'z rur dwóch', 'bum w brzuch'],
        correctAnswer: 1,
    },
];

module.exports = allQuestions;